琴日搭地鐵見到條線露出左

如題

漏水問題咁嚴重都仲照通車
冇番個兩三年通車都唔好搭
搭搭下死左都唔知咩事
有個FD係地鐵做, 佢話米埔果頭都有事, 不過冇人報喳

沙中線又搞到一獲粥咁

識搭一定紅雨黑雨先搭

生命誠可貴，不了

香港西。九龍

定香港。西九龍

搵命搏咩